還原基本部不割席，不分化，不篤灰

唔好屌我P牌住，想講幾句

經過今日又有大集團停市，又有黨鐵全停
又有大量商場全關

政府要令到淺黃，鍾意返工嘅人反對呢場運動

加上開始有人帶風向

我地要文宣，我地要加強香港人堅信呢場運動，搞到今日全停係因為7婆不聽人民聲音，硬推蒙面法，先會令到今日咁多公司商場停工，先會產生抗爭
你唔推蒙面法，今日就唔洗停工
文宣大加大力度，係7婆令到香港停工，係7婆令到商家損失

咩撚柒都唔割，核爆都唔割

文宣文宣文宣

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

我地唔可以變成中共口中既暴徒

香港= 伊朗